借神槍手事件借刀 女事主慘被屈

石妺
😭跪求大家幫我澄清！

我就係相片中 嘅當事人！

認識我嘅朋友都知道我嘅背景！

亦都清楚明白知道😔
我係一個單親媽媽湊住三個小朋友！

我亦都很請認識我嘅人幫我澄清😫

我亦都知道邊一個 做呢件事嚟騷擾我💢

🚓我上個禮拜已經報咗—次警！
📌由於係因為工作上嘅關係 問題，所以佢騷擾咗我兩個星期！ 成件事我亦都有證據證明唔係我問題
📌( 亦都可能有人個別覺得 係我錯啩,，但係十個有11個都話唔係我問題)📌

本身我都因為屋企問題精神壓力過大要睇醫生！ 我亦都因為呢件事畀佢騷擾過度瞓唔到覺 我每日淨係瞓得嗰兩個鐘💤加埋都唔知有冇😔

我亦都因為呢件事而自殘兩次💊
食安眠藥三十幾粒兩晚加埋應該有七十幾粒再加飲酒😔
我講出嚟唔係要大家同情 我係想大家 評理！

😠因為報警求助無門😠
希望大家幫我平反❗

我有電話紀錄證明，佢可以搵人一日12個鐘☎️打咗最少600個電話畀我!

因為警察話冇實質證據所以 做唔到嘢！
本身我都冇諗住公開佢嘅事情 同個人資料facebook！
但今次影響我 同啲小朋友 人生安全我覺得！
所以我要澄清！ 我好驚萬一出街有人會對我同啲小朋友唔知做啲咩！

Up

推 以後小心借刀

今時今日要借刀超級易，
屈仇人做黑警條女就得